賽馬傳心師入一入黎

最緊開始研究馬仔，我諗直接同佢地溝通會好啲
可唔可以幫我問下星期日邊隻會跑贏

同問